Protokolli Nr 17 perra olli Liso Omelka ja Lena Omelka ja Ott Timmermann kirjaga Nr 76 Lasberist kutsutu, ent ei olle tulnu.
Otsus:
Lisa Omelka läbbi kihhelkonnakohtu tõises kohtupäiwas ette kutsuda.
Pääkohtumees K. Lõhmus [allkiri]
Kohtumees Peter Prants [allkiri]
Kohtumees Jaan Oppar XXX
Kirjotaja Jõggewa
